「奧雲死全家」利物浦 對 熱刺 2

比你搶咗, 唔緊要, 呢個gif 好

#999拋家嫂 • 1m
拋家嫂ready
Ready

回得太快stop 咗我

是撚但喇, 奧狗我DLLM呀

正評比topic 的

沙皇

有冇人試過過踢元老賽都斷腳

踢得好

要溫故知新了

當年話自己喊撚住8m加盟皇馬, 無幾耐又16m番去英超紐記,都算喇
之後呢, 入埋做曼聯明叔, 加句if you cant beat them , join them

on9利物浦高層又喺2016年4月21日比個international ambassador 比佢
但係之後做旁述嗰陣用we 黎形容曼聯,

Dllm 259

有咩爽得過睇奧雲比人一腳伸埋去

就係星期六嗰日比mcateer 踩多腳

叫佢獌聯名宿真係冇撚錯

希望agger可以幫下腳

踢撚殘廢奧狗

沙拿

我肯定的說，他救是一個不可思議的球員，我真的沒法說他的壞話
很棒的手足，其中一個我見過最溫和的人
很虔誠
我從來沒有預料過他在利物浦射門了不起，沒有預料過
(記者J：其實都無人估到？)
我以為他在英超的數據會跟在羅馬差不多。在我的意見來說，他經常在球場中間活動，有點像在皇馬的C朗，他也會像一個翼鋒般出現但他其實不算是，他是一個輔鋒。在羅馬的時候他的埋門很弱雞，在射門練習時，要失球比要撲救他的射門還難 (笑)。但我為他感到很高興，有一種人你就是會希望他們一切都好，沙拿就是其中一個

要置頂了

可惜只聞樓梯響
呢個大使任期係幾耐

堂堂 金球獎 8m走人

搞到肥賓重建欠缺資金

個杰寧臭閪話好鐘意人嫁

星期六又有睇波活動, 又有佢host
等睇台下啲人見到奧狗掂波大聲笑鳩佢

d女人好鐘意奧狗

講靚仔，明明g8型咁多

去到紐記又係搞到人一個仙都收唔到

其實英國本地球迷點睇奧狗

snake

當年睇g8告別賽，有個調查問d球迷原諒左王子同25未
我記得25都好似過左一半

睇twitter啲人叫佢猶大

講真王子走都冇乜9up
仲要之後咁廢
唔會太乞人憎

On9 受訪球迷
王子就話嗰時比高層迫害唧,259憑乜撚

好似主要罷踢定點
不過走都叫幫利記賺左少少

又唔算去死敵
又冇講咩if you cant beat them,join them之類

我係奧狗, 我就唔好意思再痴落利記度啦
由佢加盟獌狗, 就自己割蓆算
利記高層又係On撚柒99咁搵佢做大使

fsg是on9 btw g8教緊波，要搵利物浦logo既真係唔算咁易，為由希望 快d退休，取代259個大使位

FSG連咁簡單利曼宿敵關係都唔知 用259做大使 証明利記對佢地黎講只係一盤生意

軒

rip可惜

艾加唔錯 G8志在做領隊 力查做評述 科拿大把生意搞 搵agger又靚仔 形象正面 而且真心有heart鍾意利 做大使好岩

人真係化學
天妒英才

rip

其實比阿豬阿狗做
都唔應該比25雲啦

因為佢連狗都不如

好似加西亞咁親民 咪一樣可以巴塞利記兩邊走
條25狗成日講錯野去死敵都可以做大使真係痴撚線

正皮
死259 咁厚臉皮
高層又要搵呢條259做大使

去死敵到又有得做真係世紀笑話

屌你老味快精神病

我日日工作只為股東利益

人生就係為食大商家手指縫隙的丁點餅碎

RIP

呢啲個心臟暗病有事點樣可以check到
以往最印象深刻應該係佩亞達嗰次, 暈完醒翻, 再暈之後一命嗚呼
仲有費倫天拿前隊長艾斯托利

完全係北京電視機

長期做檢查都無用

隔離post:
運動員心太強 心房顫動機率高
林志展醫師表示，心房顫動是心房發生不規則的顫動，是最常見的一種心律不整。一般來說，心房顫動的患者大多是老年人，年輕人非常少見，但近來卻有研究顯示，年輕的運動選手患有心房顫動的比例偏高，這顯示高強度運動不一定有利心臟健康，許多人希望肌肉愈練愈壯，心臟也易被鍛鍊得太強壯，出現擴大、肥厚的情況，所以心房反而容易出現不規則顫動，由於心房顫動患者的中風機率高，建議要趕緊治療。

我之前有一排訓覺會突然間跳一下唔係好有規律或者好大力,跟手我就醒咗
唔知我又係咪就黎收皮

關奧雲咩事

睇得多利物浦都會有相同情況出現

就係唔關佢事

開估
水貨鬥熱刺，歇後語就係 ...

忽冷 fuck 熱

睇下醫生好喎

對唔治，忍唔住負皮

You有冇做開gym?打波？

唔小心負皮左

又搵到一個迷狗利囝

比清係咪有咩誤會

sor, 原來台長係負皮左fuck冷忽熱

我想食飯呀

咁早就諗定晚飯

有打波有游水, gym 就間唔中

留名

奶西巴咁chur法,你心臟有無覺得好梗,唔舒服定好"喇"

傑志

華拉尼要求落「馬」？

【體育】皇家馬德里自從在施丹回歸執教後，轉會新聞滿天飛，最近傳出中堅華拉尼要求離隊。

法國《隊報》爆料，指華拉尼（Raphael Varane）不太滿意在皇家馬德里的生活，對未來數月更非常不肯定，因此要求在今年夏天離隊。

華拉尼在2017年9月跟皇家馬德里續約至2022年，買斷條款高達2億歐元，《隊報》同時指，這也有可能是他爭取加薪續簽新約的手段。

事實上，今次已經不是華拉尼首次表示希望離開皇馬。2015/16球季，他於正選中堅席位爭不贏沙治奧拉莫斯及比比，曼聯想乘虛而入，但他最終留隊。

另外，西班牙《阿斯報》指，施丹把重建皇馬的重心放在利物浦翼鋒沙迪奧文尼身上，向球會強調一定要簽入這名塞內加爾國腳。

圖片來源 : ©AFP

Goodbye mane

Exact7ly

259唔應該出現喺呢場比賽

下個post:thanks mane

溫故知新整合詳細版

【獌聯名宿汪汪汪】要數近年最討厭的前利，非獌聯名宿莫屬！當年他的反骨行為一次又一次觸動到利迷的神經，時日久遠了，新的球迷或許不太清楚以前的情況，日前牠在BT Sports談及當年他的轉會事宜，正好來重溫一下當年牠所做的「好事」。
牠發言中表示能夠在班拿貝與眾多球星一起作戰的機會難逢，如果錯失了往後也會後悔，這方面還算可以明白，當時皇馬有施丹、朗拿度、費高、魯爾、羅拔圖卡路士、碧咸等球星，牠想要去尋求更高成就是可以理解的，但另一方面牠又想要貞節牌坊，說跟當時的利物浦主席和CEO握手說好了要在兩三年後把牠簽回來，還把名宿魯殊到祖雲達斯的經歷相題並論。
但切勿忘記，牠是不和球隊續約，強迫我們在只剩一年合約年期之下以800萬鎊+紐尼斯這個名不經傳的球員將這位2001年的歐洲足球先生出售，當時的球員市價是如何？碧咸早牠一年到皇馬，作價3700萬歐元；再前一年，里奧費迪南以3400萬鎊轉會獌聯；說回我們球隊的，牠離隊的同年，沙比阿朗素以1040萬鎊加盟，當時沙比只是23歲的西甲新星，但價格比起三年前的歐洲足球先生還要貴。牠可是自家青訓的球員，從來沒為過球會著想，只會想著自己的事情。
一年後，牠想要離開皇馬，我們願意出1000萬鎊將牠回購，但紐卡素出價1600萬鎊，結果皇馬只讓牠選擇留隊或到紐卡素，短短一年之後突然要我們支付雙倍的價錢回購一個本就是我們青訓的球員，實在是極不合理的事情。牠還把自己比作魯殊，1987年魯殊以破英國轉會費紀錄的320萬鎊離隊，在意大利經歷不如意的一季後以270萬鎊回巢，至少魯殊不會迫使球會賤賣他來達到他的目的，即使牠在對話中重覆很多甚麼合約中有利物浦買斷條款、心中常常希望回歸，但想要洗底可沒那麼容易！
轉會皇馬是一個問題，加盟獌聯又是另一個問題，作為利物浦青訓，是沒可能接受得到加盟獌聯的。費格遜當年用意何在？就是落我們的面子，免費簽入，薪酬也只需付出場費，又可以落死敵的面子，何樂而不為？
如此低賤地跪拜在獌聯門下，牠還好意思回來乞求我們同情嗎？而且牠對加盟獌聯毫無悔意，在這次的發言中也認為沒有需要向任何人道歉，牠只是想在高層次的地方比賽。大丈夫有所為有所不為，像牠這種小人，為了踢英超拿冠軍，跪到死敵門前也是沒所謂，而且還可以厚著面皮大說「If you can't beat them, join them」這樣的狗屁！
現時牠仍被球會委任為大使，又為球隊出席名宿賽，但球迷們都心裡明白這個名宿究竟應該是哪一隊的名宿吧。牠在發言中表示從來沒人因此而對牠惡言過，就算有噓聲也只是小眾，大約是55000人中的5人，可見牠的厚顏無恥是到了甚麼地步，根本不認為自己有問題。
說實話，當年我是因為牠而留意利物浦，喜歡利物浦，但諷刺的是，我亦因為喜歡利物浦而對牠恨之入骨，塵世間就是充滿著這種黑色幽默...

奧狗幾時墮馬死

屌 搞世三啦 咪撚搞交屁

DLLM 259

屌又話買世三，買文尼做乜

疤唔搞我地就到鍠

個腦唔掂多啲 成日發到關公司既惡夢責醒

我係負皮左個post

攻中我覺得最啱我地既係艾力神
好想要

屌你老母fsg
如果又賣主力下季真係唔撚再睇呢隊西波

肥婆甜夢

個感覺好似無放過工咁

其實唔頻密的話，做完劇烈運動係正常
如果有飲咖啡都會咁

諗定做巴狗定賤種b隊威啲

鍠邊會要黑人

心態王

但係我唔係日日打波游水,
無運動嘅日子都會咁

係近排無咗呢個現象

呢張Poster好呀, 無隻259 喺入面

真係冇星期一至日都做緊
公司其他國家分部既人都私下sd email黎叫我唔好再做 抖下

夏世三 加尼馬算啦 文尼垃圾黎 配唔上皇馬

其實真係唔會買交屁，一黎黑人，二黎上升空間唔多

人地都講到咁
好心你就抖下喇

有個Vxxxxx Jr 撞晒位

仲有個18歲 rodrygo

講真，蝗買包皮大過交屁好多

我都比朋友屌我責任心太重

無冠了心碎了嗎 位位都要走嗎
這英超要等你齊腳至開花
連亞再等也不怕 天天始終牽掛
一聲無杯位位爭相要換畫

原諒我不再棒他 應該終結了嗎
主力一要星散球迷才害怕
如若你非利不嫁 怎一失便星散
每經五載等捧杯需要代價

誰都只得笑水貨 靠守將也難奪冠爭繡
要爭勝必先懂輸後怎接受
曾沿著歐冠遨遊 曾勝過哥狗4球
為何常一失將信心都輸透
何不把輸波感覺 化成怒氣奮鬥
季尾裹找不到一藉口挽留
強勁旅瞬變下遊 人人也拋下要逃走
杯絕不罕有 待新兵繞過五轉
卻又化烏有

人工高咪責任心重LO

撚有咁多錢 已經左50M 傳果啲目標
大力臣 夏世三 丁力 全部都一億+
佢地左翼要攻強守弱既後傭 魔閘好岩佢地

日日千里走單騎

以為係説好的幸福呢

郭富城嘅弱

sorry小妹無才能轉個AC再黎過

有棍小妹

痴線, 呢度好多有J絲

如果你太累 及時地道別沒有罪

巴打你唔好咁啦
又要呻又要繼續捱

責任心重係好事 但都要睇值唔值得呀
我就唔信你抖陣做少d 你老細會炒你呀

除非你好享受捱騾仔啦 但你又成日呻
咁就抖下啦 身體健康最重要

我地依班打工仔
通通走曬上黎呻又唔係
邊撚個老細度縮點夠使
我地認真黑仔

英國《天空體育》報道，利物浦翼鋒梳頓沙基利因為有傷在身的關係，將無緣在瑞士的首兩輪2020歐洲國家盃外圍賽中披甲。

瑞士足總表示，梳頓沙基利是在周一於醫院進行的檢查，發現其鼠蹊發炎，沙基利隨即離開了國家隊的集訓基地，不會在周六作客格魯吉亞，以及三天後在主場迎戰丹麥的兩場歐國外上陣。

梳頓沙基利在周日利記2:1擊敗富咸的聯賽未有上陣，這位現年27歲的攻擊球員今季在各項賽事替紅軍上陣28場，取得六個入球，但他自從上月24日作客奧脫福0:0賽和曼聯後，就一直未再上陣。

鼠蹊位真係好麻煩
試過打波拉親 真係做咩都痛
又耐一耐都唔好

後患無窮，永遠唔會100%好返，拉筋都會痛

真隊長

利post許冠傑

睇黎文尼都幾大機會夏天會走 又星散

拎到英超都算完成任務

又到迫狗鐵時間

文尼真係好難買人代

青年軍

又要同靚女ol迫

文尼同robbo默契好好
同右路差好遠

磨

強勢加盟

唔好預我

我都想

得啲廢嬸向附近

用五年低潮黎換聯賽冠軍 制唔制

有咩同個官講

五年換到冠軍既話神早拎咗

借多年好過
一陣收返好似沙短咁唔出

其實大家都唔明
可能奶西巴係好享受勤力工作然後同人講ot左幾耐，幾耐冇放假
跟住比人讚或者叫佢辛苦抖下， 好有成就感
有種被關心既感覺就可以繼續ot

除非真係手停口停，或者係多勞多得，
如果唔係，真係揾唔到原因咁搏

MANE 都幫利打咗3年, 想有冠都唔放人走咩

Keep到人再補一補板凳下年我覺得可以真。爭冠喎
前題係咪撚再去集訓

好高人工/有佣金囉

今年咁大機會都唔珍惜同爭取
下年好難說服人留低

呢個真
兩個杯都冇哂既一定走一件

屋企就黎得返2個人搵錢唔頂落去點養兩老

差一分姐
拎到九十幾分都叫冇爭取冠軍咩

永遠mission incomplete

屌你老母，成條內街兩邊密密麻麻擺滿車多人行，
有個仆街南亞司機揸住架大垃圾車開成60km/h飛車
痴撚線

球員自己本身落力
但冬季轉會窗球會又點

fsg

好想睇波呀

@阿正

睇阿伯個波

高美斯同張仔準備復出

4月頭復出得嚟
睇廢中用人法
最快5月先有得踢正選

日日朝8晚9 好辛苦

除非買到son 唔係買走文尼 成個市場根本無人即時可以岩用
熱狗用son 做核心場場贏 用kane成個進攻節奏反而慢左 對面反而更易守
利物浦右路都係咁 沙拿拎波鐘意扭二下最後無位先傳 搞慢哂 本黎做3 次進時既時間得番2次
文尼無腦爆 失左搶番再衝一次先易入波
明明沙拿都係無腦轉身爆最勁點解係要扮球王

咁熱應該開始有腳睇

今日已經有

今日姐姐著短裙

淫娃

識波
睇下賽果
熱狗最好成績果期就係無咗claim 用Son正前
亞洲第一真係好好波

今日好多

son真係好撚柒勁
但而家廢中落哂order
佢黎到都應該淨係可以cut in

住元朗宜家真係好多南亞司機
FV牌又愈黎愈多
本身又大量牛屎飛H車

點會放佢呀熱狗
Btw其實賤種買Son咪仲好

仆你個街，喺尖沙咀站見到catgirl

SON仲可以食埋泡菜啲市場 熱狗係韓國勁多FANS

打包son kane 大力神啦

利d水貨買咩丫

相呢

嚇到手震影唔到

陳小姐在中環站迷路，不知如何乘車往金鐘站。

More la diu

有

喺北角好多大媽

入老細房房

好想同佢瘋狂迷路

過兩日去朝聖 想知而家仲有無邊度可以等球員簽名特別撞正國際賽期

冇波睇去嚟做乜

巴打你唔好彩
好多球員前幾日已經返咗國家隊報到
好似vvd lomo 已經喺荷蘭

即係等無份踢國家隊果d咋喎
但而家melwood唔係唔比等咩？

搵下英國有冇雞叫算啦

Woodburn Wilson Trent Ojaria Kent呢堆青訓得trent同wilson比較好
Brewster Glatzel Duncan呢3個唔知可唔可以彈起

希望brewster打得起，睇啲球皇片好有射手格

平時肯撚定都係掛住喺條仔度

真
成日咁樣纏住我

咁岩係英國

非洲係咪唔洗踢

就係聽聞唔比等 睇下大家有無咩新方法

大傷完 希望可以打返起

好喜歡他，佢打世青盃嗰陣真心超班

KENT打機超勁

呢個真係要去精壇問

傳鍠肯用Varane交換文尼

Dllmcls

一句講曬 睇咁耐嘅表現
要沙拿定文尼

文尼勁好多

Barcelona are open to selling Coutinho this summer and have set his price tag at £85m, according to Calciomercato.

At that price, would you be interested in bringing him back to Anfield?

沙短傷咗miss國際賽

At that price , I would be really interested in monitoring how Fsg reacts with this rumour

傻嘅先換

除咗PSG邊隊會要

Ok

mu

果個游水男仔 慘

古自己倒貼多40m的話即duel啦
一係過MU做鏟草狗

Cou+ s7 <=> 60m+ Spain magical left wingback

65m 左右可以 考慮......

如果用magical wingback換的話
應該係Cou+ s7 +60m <=> Spain amazing magical messi solo level left wingback

Cou + s7 + 60m <=> Spain amazing magical messi solo level left wingback + Croatia world no.1 tigerish fiercest centre-back 都deal得落

不了
換黎有咩用

OK la
巴塞又賺到笑 我地收兩個回塘貨+60m 換兩個位置世一

Varane勁唔勁 冇睇西甲

唔係渣嘅 但華撚加vvd應該好好J

好似上左上年man of the year
不過中堅來不了 仲要用文尼換泊大巴咩

狜岩岩好打返交屁個位

今季華拉尼失好多波喎
不過如果打返之前個態係勁既

全盛華拉尼+vvd+ab最強防守
但前面應該入唔到波又不斷和

有無一年利可以攻守平衡

話咁快 make us dream過左5年

當年個曼狗同事話今年利拎硬啦
衰左之後我冇再同佢講波

晏d去問下先

奧狗

踢佢落去打攻中啦

直接買佢返黎就話姐
要換交屁就不了

直接換不如用文尼筆錢買de ligt

交屁唔走得啦，前線真核

100M + varane = mane
85M = 古狗

fsg = varane + 古狗 + 15m

有中堅, 有攻中, 有錢
fsg又然

呢樣真 成日救世
由上年歐聯決賽入球士氣波
佢真係成日係隊波柒/關鍵時刻 挺身而出

文尼可否不要老

15M應該夠養多個頂級model

有段時間係柒左少少，但我真心like交屁關鍵時刻唔會頭dup dup

好有火

辛祖training 片好撚勁
重貨落去唔該

好想買🇧🇷件training

辛祖撚狗片

賣文尼買夏細三有冇得諗

ab老婆會唔會季尾前生埋個b出黎

🇸🇳 Sadio Mané donated £200,000 to the Senegalese village of Bambali to help build a school around 12 months ago.

d錢會唔會比人貪晒

細三係t自頭果位

唔夠班

賣文尼再allin多仔辛祖FSG又然

賣文尼我真係屌晒F$G全完

奧雲=三姓家奴

養到熟晒唔賣點賺錢

【文尼 I love you more】

塞內加爾國家隊練波，有球迷舉起「古尼巴利請去曼聯」橫額，文尼嘅反應係...

下季去鍠了

佢意思係點解唔舉鍠

仲要Son 高高大大，好眉好貌，啱晒皇馬啲貴族足球

當年天使都比佩狗瘋狂迫害

冇整過容嘅韓仔嚟講 佢算幾靚仔

請問台長係咪到
想同女友星期六去bbq,天文台話可能有雨，想問下你意見

去室內穩陣

改節目啦

Van Dijk on his mistake against Fulham: "I just wanted to give Babel some confidence for the upcoming International games."

隊長風範

係咪已經開始夏天
見到今日成28度 熱撚到

最好比埋confidence佢下場對鏝..

死雞撐飯蓋?9up 咋話

有冷峰到
黑c出沒注意

暫時都未叫既 今個星期尾有冷峰到會涼d

呢啲天氣真係好濕鳩
早上正常氣溫
中午出太陽熱死
晚上冇太陽又大風就凍死

其實將沙拿同文尼互換位得唔得，等沙拿可以容易用左腳起腳，窄位都唔緊要，去碼唔洗cut in左cup右cup拖慢節奏

其實前面3個都自由換位架啦

佢左翼 好似好撚廢

一睇就知玩膠

好易病

係,我個邊朝早係直頭凍凍地，但返工個邊晏就好熱

其實我地青訓黎講算唔算係有進步
以前幾年真係一件上到位既都冇
而家都叫有taa可以爭下金童
wilson我覺得已經有英超下游或者係利輪換既實力
其他隊其實冇咁好
鏝得個foden有d料
車件大袋未係成熟
獌件mactom唔撚勁
其實呢幾年我地係好過佢地

好彩最後贏返先可以拎黎講笑
唔敢想像失分既話成件事會變到幾咁慘情

我地數極咪又係得taa
Wilson上到位先算啦

失分既話公海實勁多雲迪克愛助攻

如果係老虎頂後
應該仲慘情

wilson我覺得一撚定好過大袋wo
雖然大兩年

block is okay

tiger 人所共知啦

對拜果場初段係咁排
文右 沙左
但只踢咗10分鐘到就玩返正常

要打落先知
經歷過太多吹到好大最後都收哂皮既青訓
唔敢有咩期望

【史上教練 50 強】

《法國足球》評選史上 50 位最強教練，當中有幾位入圍者都教過利物浦！

第 10 位：Bill Shankly 辛克利
第 26 位：Bob Paisley 披士利
第 27 位：Jürgen Klopp 高普
第 37 位：Rafael Benitez 賓尼迪斯

King Sir 都冇？

丁力 suso 仲有coady 同shelvey 起碼都仲踢緊頂級聯賽

丁力 suso shelvey都唔係青訓啦

住大西北 朝早出門涼涼地
返觀塘海濱 晏就出太陽好撚熱
放工因為近海又涼涼地
屌那星 咩撚天氣黎

丁力 suso 佛地魔買返黎架喎
Coady Kelly 史比寧嗰d就自家出品

SUSO好似鍠想買
Kelly 我覺得好可惜

賓sir> 高普

雲迪克又助攻
雲迪克助攻放題

好喜歡她

買coady返黎打中堅

帶件外套返工放工著啦

起碼肥賓有歐聯

佢好鈍咁

文尼真利

英國《Daily Mail》報導，由於熱切希望在蘇格蘭對陣哈薩克的歐洲國家盃外圍賽裡上陣，利物浦左閘安祖羅拔臣在蘇格蘭城市格拉斯哥完成牙科手術後，已獨自乘坐飛機前往哈薩克。

未有沙拿費奴，但今年想印vvd

中場唔夠人左咁耐 點都用住先啦

我都好想見到有中前場既青訓上到位
但我唔覺廢中會用

清幾高

de ligt過巴塞
不過都預左

黎利之前果季傳去獌傳得好勁
好彩唔成事

唔係蛆咩？

firm 咗?

傾緊

未 不過7 8成
加埋好似佢本人都話想同de jong繼續踢

FSG

繼續換血 巴塞瞄準歐洲最搶手中堅

近年西甲班霸巴塞隆拿面對陣容老化問題，球隊管理層已着手換血以保持陣容競爭力，冬季轉會窗已經簽入荷蘭中場法蘭基迪莊。而根據西班牙傳媒報道，巴塞有意再向阿積士埋手，以6,000萬歐元（約5.3億港元）身價羅致近年人氣爆燈的荷蘭中堅馬菲斯迪歷特。

現年19歲的馬菲斯迪歷特可說是近年歐洲球壇最炙手可熱的超新星，1999年出生的他，17歲已經獲得第一頂荷蘭國家隊「喼帽」，並且在對保加利亞的世界盃外圍賽中正選上陣，成為荷蘭自1931年以來最年輕正選上陣的國腳。而去季，因為原隊長祖爾韋特文受傷，馬菲斯迪歷特取代其位置，成為了阿積士的隊長，亦是阿積士隊史以最年輕的隊長。去年，他更贏得歐洲足協頒發的「金童獎」，成為首位後衛能夠贏得此獎項。

據西班牙的每日體育報周三的頭版報道，巴塞已經就馬菲斯迪歷特向阿積士報價，轉會費為6,000萬歐元加以浮動條款。除了巴塞以外，祖雲達斯、皇家馬德里、曼聯，以及曼城等大會都對迪歷特有濃厚興趣，相信巴塞將要經過一輪激烈競爭才能將此子收歸旗下。同時，巴塞亦有意以同樣價錢，收購今季在法蘭克福表現出色的塞爾維亞前鋒盧卡祖域。

純粹覺得佢係今季player of the year

FSG:中堅不了 有VVD同世一老虎仲想點

Italian outlet Tutto Mercato saying Liverpool are pressing on trying to sign Pablo Dybala, they were the first to come out saying we signed Fabinho

FSG死全家啦

全世界加盟巴塞

疤撚有錢
仲要買鋒

咁沙拿使唔使走?

dont ff

我女友好失望，堅持叫我買定啲野ready好出發
請問知唔知係毛毛細雨定滂沱大雨

扮愛利，等轉會果時可以拎黎做條件屈多d人工炸

買個烤爐屋企BBQ算啦

改去D燒烤場會唔會好D？
又唔洗買定野又有得摭

文尼人黑心不黑架

巴塞都冇晒荷蘭幫啦
過黎搵VVD同LOMO仲好

ajax 名宿babel都幫幫口啦

反獌係世界性 冇分話邊隊球迷

點睇都好似改節目好D
例如翻屋企同女朋友床上燒

Hi

上床慢慢吉咪得

mane firmino salah
dybala
lomo bino
r26 gomez vvd taa

mignolet shaqiri lalala hen matip 100分

快樂是陽光普照的清晨～～

我地好純，唔係好明咁多位大哥哥既建議

永久棄置基達?

80M賣去拜淫

拜:水貨不了

竟然唔叫春

又話盡收德甲兵器

基達如果上到力緊係好
但佢黎左成季都咁撚柒 有d危

傷完之後收晒皮

利物浦名宿艾德列治：「在過去的 6 個星期裡，每次當我遇到沙迪奧文尼時，我都會向他說『金靴、金靴、金靴』，因為我知道他具備這樣的能力，但此子總是害羞地回覆『不、不、不』。如今，沙迪奧文尼很有可能贏得本季的英超金靴，雖然我認為這與我的鼓勵沒有太大關係。」

王子仆街在 最後一日交tr

仲要車路士 講真果年真係好嬲好唔開心
但過咗咁多年冷靜咗落黎睇返成件事
都理解費托點解會咁
而且呢件事上面球員雖然有錯 但球會錯得仲大

老母今季都大大巴車落利迷到啦

其實車都成日有左右互換
但世三雙槍將
沙拿唔係沙踢左邊威力冇咁高

我只求fsg若然係唔諗住花錢
就唔好氹人入局買啲大好前程嘅翻黎
然後害到人浪費時間又拎唔到冠軍

熱到 咩天氣黎

唔氹人入局點呃球迷課金

若你喜歡怪人 其實我很美

買埋歐洲最搶口中堅 懦夫

意粉一著起套armani真係次次都睇到扯扯地

拿 睇個勢係大雨既
不過買定野又無壞既

好玄thx 台長

傻仔
買定野到時落雨咪番屋企煮 食完飯咪食女囉
你唔買定野 到時佢話要去BBQ場咪 ON99

做乜鳩

大雨係好難預測的 所以會有以下情況

1. 有買野 但落大雨 -佢無得嘈你，因為真係有準備但落大雨。最多諗下點搞惦堆野食

2. 無買野 但落大雨-無得嘈

3. 無買野但無落雨- 俾人屌到上天花板

4. 有買野 但無落- 去bbq 之後夜晚再吉其他野

你自己揀一個

卡列斯希望利物浦可以取消他與比錫迪斯的外借。之前有消息指出卡列斯已經比人拖左四個月糧。

Goalkeeper Loris Karius, 25, has asked Liverpool to cancel his two-year loan deal with Besiktas. (Turkiye Gazetesi, via Liverpool Echo)

【高普唔會去拜仁】

加歷查認為高普今夏唔會離隊，並解釋佢嘅睇法。

「我完全唔擔心高普會離隊，即使碧根鮑華公開表示佢係執教拜仁慕尼黑嘅適合人選。高普咁多年只執教過三支球隊，無一支好似拜仁慕尼黑或皇家馬德里一樣，佢一直都係執教屬於挑戰者角色嘅球會，可能咁樣能夠迫使佢發揮出最完美一面。」

「毫無疑問，歐洲列強都會對高普有興趣，希望有朝一日能夠由佢出任領隊，但事實上高普已經身處世界上其中一支頂級球會當中。首先高著無庸置疑係一個頂級嘅領隊，佢非常適合利記。其次佢嘅個性、激情、信念或足球哲學都令佢成為不二之選，喺唔同層面上與利迷連成一線，佢講出利迷心聲，代表到利迷，佢發聲，利迷耐心聆聽，高著就係代表著每一個利迷。球隊上上下下嘅動力、激情及高普自身場邊嘅一舉一動正正就等於利物浦人及利迷。」

「利物浦嘅人深深愛上高著，呢段關係可以維持幾耐？一切視乎未來日子利記有幾成功。世界上有好多出色嘅領隊，我唔係要指出高普係世界上最佳，但長遠黎講我認為無人會比佢更適合利記。以前佢都喺與利記類似情況下嘅球會取得成功，好似命中注定同呢類球會一拍即合，我希望呢個成功可能一直延續。」

amani amani nakupen dawewe

而家前列咁大競爭中下游又難打左 好難玩青訓
近幾年車仔青訓最勁 走左既好多都英超中下游正選
留低左既龍虎切同奧度爾都好有潛力 但而家定位雞肋
正選好似未夠班 擺後備上陣又冇咩效果 借出去遲早又走

上季印咗沙拿廢奴 文尼最近嘅表現夠晒今季我印佢

一陣考oral
好撚驚

巴塞呢隊波 到底有幾多錢

u are so young

傳利隊(傳左幾個轉會窗以上)

戴巴拿
圖蘭
希托

巴打比心機，一定掂

屌你老母大家好

有比清祝福 無問題

希望冇雷隊友

中文定英文?

有雷隊友可以handle, 中文嚟講，記住你地唔係辯論，係討論，你有責任維持小組良好討論氣氛，如果有隊友離題記得禮貌地拉返佢返嚟。

反對人之前要讚一讚佢，例如題目係「利物浦應否買戴巴拿」，有條友仔話戴巴拿去車路士最好，你唔應該好惡咁屌佢離題，搵方法讚佢，例如

「其實車路士都係一間非常好嘅球會，我相信戴巴拿去車路士都會有好表現，但我地今日討論主題係利物浦應否買戴巴拿，關於車路士嘅討論我地不如下次先一齊討論呀」

又唔惡，又比到下台階佢，又撥亂反正，其實有呢啲雷隊友先顯得出你勁，係搶分位嚟。加油!

利申: 中文Oral 5**

今舖都係兇多吉少

多謝爸打

一入到去講句
在座咁多位都係垃圾就得
老師聽到會覺得有領導議題既能力比5**

記住要講埋我唔係針對你

巴打一定都係5**

手指指咁講就得

又反

有冇雷隊友唔緊要
最緊要有個靚女隊友, 同之後有夏文

佢月中話唔會走，叫球迷放心
月尾遞tr

有埋 g8 就可以重組 01 黃金時代

我也知越是幻想不准爭冠更記得起
我在故意去將歐冠替代二弟滋味

口試即係中學雞
咁後生就做利迷
回頭是岸呀

如我知錯，可否乃念最初

根據多家媒體的報導指出，巴塞已正式向阿積士提出以€6000萬歐元＋浮動奬金收購該隊的19歲荷蘭國腳丶球隊隊長及中堅－迪列特，球員本身也非常希望加盟巴塞，而負責和巴塞談判的是前巴塞翼鋒－奧華馬斯，因此很有機會今次交易會成功。

另外，巴塞已視塞爾維亞前鋒－盧卡祖域為蘇神的頭號接班人，以艾比度為首的轉會團隊上週也去了觀看他代表法蘭克福1：0擊敗國際米蘭的比賽，比賽過後他們也和其經理人會面。估計要得到該名賓菲加球員巴塞需要支付起碼€6000萬歐元。

小學已經洗濕咗個頭
返唔到去

買埋de ligt疤真係雄霸天下

巴既強大係睇美斯仲威到幾耐

De ligt 話想同vvd做隊友
De ligt去疤

Thanks VVD

上面講T9咁長唔quote了
於我而言
雖然已經唔會好似當年走果下咁痛恨佢
但亦好難鐘意返佢了
過去已經過去 曾經畢竟只是曾經
釋懷了

Thx fsg

就好似散左好耐既ex咁
所有野都唔同左了

蘭因絮果

我沒有我沒有沒有
從後備到中堅到攻中幼幼全屬某某
未明何處有售

未試過

其實De Ligt 19碎就做隊長都幾威鳩

荷蘭沙鳩

西班牙魔翼衛+ 25M euro <=> S7
如果要接收埋古.+60m Euro, 加多件世一中堅

忘了愛

其實好早已經原諒左廢托
反而覺得25古仲仆街啲
唔好同我講咩賣古先有vvd

奧雲狗就算啦
搵佢做名宿真係公關大災難
所以都好撚憎乜撚杰寧公主
奧狗都迷

仲有世盃季軍門神

今日大機會係共識題wor
加油呀ching

渣得多就熟 加油 比師傅屌下唔好怯
屌得多就識

要屌你先學到野
唔屌你仲驚

啱
不過自己成日都重複錯誤，自己都覺得鈍

啱呀, 呢啲師傅先係真係教人呀
喺邊度學棍波?

如果可以嘅話, 練到人棍合一, 轉棍嘅時候唔使望就最好

利申, 拎咗3年牌, 只係揸過20次棍van, 同初學嘅無分別

我學廢牌. 唔識棍 平時渣先自動波..

題外話 文尼今年唔知有無20球以上呢

根少同kelly 都算上位
兩個都傷累事

除非想玩下車唔係既香港學棍無乜意思

有, 好快去搵拖daddy

住外國學緊，次次都唔同師傅

呢個真,但係去外地如果租車好多係棍波

仲要左軚

係啵,你講過話你喺外地服緊兵役?

唔同師傅呢啲最撚濕滯
咁你要自求多福喇

係咪有傳想買大巴拿

歐州先多棍，美國你揸棍=防盗咁滯

應該會賣古
仲要買人頂so

空心老棺

唔介意咬咬番黎, 教下班友仔點射波

古同咬咬回家吧

Free 打後備就有得諗

唔使揸車通常請司機

坐車好 渣車傷神
坐佛/大霸果啲 幾舒服幾嘆

433睇到 文尼國家隊既球迷
整左張文尼著曼聯波衫既banner

上堂條友仲恰著咗添
今日個分別簡直係天與地

1212隻腳呀 幾時到隻閪手呀

果個係koulibaly

記得巴打好似新加坡？擁車證都要幾十

十幾到廿萬港紙左右
十年前兩萬咋

華拉尼開埋口想走，下個topic應該都係thanks mane

如果華拉尼加vvd

講緊去鍠啦明顯係

38場cs

Wilson可唔可以踢左翼

多謝爸打
仲有個半鐘 好淆

唔好口震，鎮定啲，有台型好緊要

短短兩年 已經由攻力最強防守最弱嘅球隊
變成防守最強 攻力最廢嘅球隊

英文？
我果陣比其餘3個canditate圍攻我 都拎5
一個女拔 一個st paul

一對住啲唔識嘅人就會變咗毒撚唔敢講嘢

唔好淆 你當同緊利子傾計

(雖則當年我ce口震震咁駁人

Oral最易攞分
咬字清晰 無懶音
比d條理 層次
唔好講太少唔好阻人發言
坐B望A

奶西巴
Btw有冇肥婆

個時就係靠oral 拉分
但最後都係入唔到大學的廢柴

好驚講到語無倫次

成世人最驚口試
平時同熟人就俾人話嘈，一要public speaking或者oral就

Oral 最緊要有自信 唔怕柒就得

讀完又點

真
平時可以好有自信
點知一到oral成個人勁凍又口震震咁

最緊要定 唔好急
比眼神制敵

認真
工作需要時
依家對住百幾人講野都盲目哂

如果文尼可以換到 $100M 加 華拉尼
然後再用$70M 買 Dybala
大家肯唔肯?

利申: 我肯, 因為FSG 又win

跟據或然率
五個入邊有三個係廢（ie 1個band1 1-2個band2 1-2個band3)佢地會唔出聲/出一兩句 英文就更加難講

所以唔好預自己講得3分鐘咁少 預多d
盡量take the lead 因為唔會有人take the lead(華人比夠怕醜）

如冇以外要準備多d稻草人point俾佢地打 因為你agree佢地4個都會agree

利申：中英oral 5**

清讀男校？

點解咁問 係

名校生考oral其實有着數

比個眼神, 一定5**

果日矛著校服去wor

個感覺差好遠架
雖然我去考都着mus so hoodie

咁耐以黎oral 再好都係新制CE英文拎4

中文CE,AL都只係啱啱好合格

Me too

唔駛咁緊張嘅，做好自己就得啦
好彩我第一日考捐血嗰條

唔關事呀話
我都係D所謂"鄉村名校"
但係我只係覺得oral好睇你個人邏輯+presentation技巧+信心
基本上你有自信, 有準備, 成個人入晒mode, ready既話都唔會有大問題
除非真係撞正大炸彈 不過機會好少 (至少以前AL真係好少)

我次次都係是但斯文便服去 CE+AL 中英文Oral都... A....

幾年前帶個妹去oral
臨考前叫佢指住個考場學校大叫
屌你老母我今日炒撚硬你地班廢柴

最後5**
考oral都係考道氣姐 同打決賽一樣

呢樣真，dse清們加油，所謂名校仔可以好aggressive，唔好怕放鬆d就可以

呢招我次撚次都用 對住塊鏡 你唔撚係咁都過唔到個inteview 啊廢柴 跟住就好多次都過到

依家得返一個鐘考都係玩下心理buff下自己飲下葡萄適當禁藥好過睇mud9林場必備/背point

屌呀, 我CE 英文嗰次, 一個唔出聲, 一個講講下爆啲中文出黎

仆街, 我要carry 成程, 辛苦到

屌你老味, 利PO個個都自信過老虎

唔係咁先會高分咩

本身我都唔係carry人嗰type
只係英文比較流利啲,
但係嗰次啲人唔撚出聲或者講好耐先完成1句句子
屌咩

各位利囝真係好勁唔怪得個個都高薪厚職

我係天水圍鳩考都level5啦
只要show 到你係有 leadership
At least level5

20/3 5:00PM

時下年輕人夢想大多為置業或旅遊，試評論這種現象。

評論題難講

要講左香港年輕人要面對嘅問題/情況
去分析點解有咁嘅夢想
唔係一定唔高分
好似係

根少比卡富燈到依家係流浪都冇得打
好記得高普第一季出佢打正選 仲比埋隊長佢做 但半場多啲就換走佢
本身對kelly期望仲高 冒起嗰季真係幾勁下 好可惜

kelly
算係咁

叫利十年的青訓/半青訓三傑

史達斯(曼城)
蘇索(A米)
kelly(水晶宮)

一堆吹到好大的青訓
例新科拿

完全唔知去左邊

前面三叉不能賣 真心係真核核

居然仲未出到共識題
唔通聽日Last一日先考

呢個topic會變做瘋狂屌鳩政府

有冇ching仲玩緊fut
唔明點解每次打online啲後防都迫曬上去
俾人一個三角形就穿曬
但係上半場又冇呢個問題 守得好好
搞到下半場成日俾人反cup

Script 囉

第2週就棄哂驚了

原來利po仲有人考oral
我好多年前考得4
好彩最後有其他卷拉翻

有冇set 進攻/防守戰術
Set 退後又deep d咪得

Me AL

好耐冇玩成百幾萬係度都唔知做乜

好難講，點知宜家啲中學雞想法

就算你想，你夠唔夠膽？
一陣個考官係親共撚就仆街

70分鐘開始會nerf你/對手

Pep Guardiola is apparently furious with the Premier League after seeing their fixture with Cardiff City rescheduled for three days before their FA Cup semi-final.

“It’s crazy, the fixtures we have in April. That’s why we need everybody."

咪又係全勝

講真 d 人係到背point 你自己處變不驚 真係嬴左起馬一半

Cardiff city 姐，MC出青年軍都贏啦屌

cardiff需要爭分，雖然鏝半力都夠贏，但哥帥講得唔係唔啱，英國啲賽程好顛

爭分爭到之前主場對D中遊風流波都俾人數
依加講緊打榜首

就係咁英超先好睇

利post 多廢廢中

哥狗又怨

有無dse雞

紅軍於Facebook及twitter祝現效日職鳥栖砂岩的托利斯，35歲生日快樂，又上載他效力利物浦時的入球精華。托利斯回應時寫：「多謝紅軍！祝你們今季餘下時間好運，我會支持你們！重要時刻就在眼前！」托利斯2009年差點就可以助利物浦奪得首次英超冠軍，但最後屈居亞軍，曼聯成為2008至09年球季冠軍。

連哥狗都怨就知FA真係垃圾

要告解都會好多口水

第一屆

一樣大

我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯

屌你老母陳詠謙

負皮
奧雲應該死全家剩返佢自己一個

14/3（THUR），第二題，6:30PM

為培養中學生對國家的感情，以下哪一項最有效？試談談你的看法。

踏足祖國河山
研習中國歷史
了解國家成就

利post咁多中學生 係咪應該貼少dJ圖？

重女少阿伯is ok

無波睇既日子點過好 早知唔裸辭

咦, 呢條唔係之前通識題???

研習中國歷史 (中土歷史, 長時間非漢族統治+中土由多個政權瓜分)
了解國家成就("打土豪分田地","抗美援朝","超英趕美","大鳴大放","三面紅旗", 最新節錄-"艱難的十年探索"?)

考完了
Btw多謝咁多位利囝祝福
利區有愛

有無用軒式眼神制敵

加番句:my power is powerful

得4個人
我都1+4
會唔會被人話壟斷發言

唔會
每次唔好太長就得

利區好有活力
中學生加大學生

我戰術set左兩閘stay back
唔知點解下半場兩邊會空曬
想棄game了
成日俾人衝鏡重播 玩到燥

屌那星 個呀頭只係將resign左個同事既野分左比我同另外一個同事做
本身都做到踢晒腳 而家仲要繼續加
係咪想迫死我
我好明白奶西仔既感受

慢慢做 hea住先ok?

做銀行 無得hea住做 日日都好多deadline要meet
做唔切又要比人chur比人屌

棄啦

屌你老母apple
個AirPod 無變過又要加價

舊公司係蚊型港資, 炒左個癲GE同事又唔撚請個新人
最後幾個同事頂唔順同一日唔做

第一屆最撚慘 無pp

我個耳機壞左1個月都無換
就係等佢出Aipod2
點知

果陣操ue好辛苦

半年前買左 早買早享受啦 用左無線番唔到轉頭

從來唔用無線耳筒

曼城好像話簽
Saul Niguez

平庸左好多
以前16年好耀眼

可能好像丁力咁 被哥狗升級

2年先出新以為有咩大改變
點撚知...

車po一年要傾幾多次柒頭安

幾點開波？

咁我對佢就無希望，不過近排真係有起色

打拜入波

仲買唔買好

考核重點在於感情二字

屌佢馬體會嗰個都變咗工兵咁

早幾日有post講 簡化成
1. 返大陸
2. 睇共產黨史
3. 睇TVB新聞

Dse 重文輕理
同埋考記誦套用都少左

高基真係屌出黎
可以話係成也施蒙尼敗也施蒙尼
以佢天份應該要上到一線頭

利post傾軒多啲定
轟post傾安多啲🤔

UE只係溫section c
覺得幾好玩 做下proof Reading multiple choice 填下字就溫左英文

扯旗唱國歌

原來好多差唔多大

Model想返利
暑假再返德甲
比錫達斯4個月冇出糧了

吹到有contact dybala咁

In caughtoffside we trust

其實係唔係利記格硬塞比比錫達斯
自己借又唔撚想用又唔撚想比錢

thank you mane
welcome dybala

巴黎實出黎爭

好撚想要
10號呀

啲喉舌夠話contact過mbappe啦

人哋肯嚟咩
況且覺得dybala同利好似有啲格格不入

假設唔賣人 利最緊要係補返隻攻中位
市場買到又最貴嘅應該都會傳下
不過得個傳字

最後ox子回歸有如新兵加盟

La子回歸如強援加盟

3 樣都唔係
係要錢大把人為1000 蚊去愛國遊行

Fsg：ox咪復出囉仲洗鬼買攻中咩 啲錢留返嚟補貼隊濕9棒球隊好過啦

Fsg out

Fsg係體育行業挖埋唔少

吹得通常都買唔到

好！喜！歡！她！

時薪300

撈麵

死獌狗話想買古天奴激下我地wo

Lazio are close to a pre-contract agreement with Alberto Moreno who will leave Liverpool this summer after five seasons at Anfield

最多人民擁有他國護照

變客仔?
定係盧卡斯獻計比教頭要屌摩

Diu taa injured

話一路有傷，所以放佢走

Dybala去利開唔開到一賠一百百？

比你買人又點
高普咪又係話出攻中就少左個人防守 之後出返占士米拿啦躝拿

踢完般尼嗰場就傷左
依家離隊有段時間可以抖下
始終背傷好麻煩好難搞

其實寂莫 .......

Gomez回歸

高美斯心諗,屌又要踢閘

又失位俾人輸身後波

gomez好翻啦咩

可惜無學生妹

我利終於有靚仔

Karius

我呢

想問下Wales友賽 木燒 係咪絕殺左？

米拿影分身術
不停比對面撚 橫跑左翼右翼

老啦
真係跟唔到
唔買人F$G真係仆街黎

對波圖米拿頂右閘，咁邊個代停賽嘅jelly

定米左軒右，記得有場尾段換完人軒打右閘

【阿諾退隊】

阿歷山大阿諾因背傷退出今次英格蘭大軍，報導指阿諾於早前對般尼一戰弄傷背部，在近日英格蘭操練時亦感不適，將立即返回利物浦作治理。

完

話唔想miss利淨低既比賽 放兩個禮拜抖下好過

萬眾期待 康樂組組長

Yes 打正選打足全場 空門用頭槌撞入

Thanks MANE

Dybala real?

對上一個阿根廷人係咪隱形戰機

簽dybala唔賣f9 m10 s11嘅 一季唔反fsg

賣vvd

最後應該係唔簽仲要賣走

好難想像到我利會買到當紅炸子雞，唔賣人都偷笑

Maxi

今季沉左先傳下姐

有沙狗唔用 去買帶bra拿做乜？

仲衰

垃圾利簽人不嬲都係咁啦
季尾：吹下季簽一線頭巨星
轉會窗開：開始踏實，簽一線尾都偷笑
轉會窗一半：求求你簽人好嗎，輪換料或者超新星都 ok
轉會窗完：咩都無屌你老母

呢句真 和個幾場用多d沙狗洗撚和

FSG又贏

吹得出黎肯定唔會簽到

你就算鳩算，專心踢波啦

高兩三班

夏天賣沙短

Sadio Mane
Salah
沙基利
三沙短換大巴拿

每場目標0:0

控球高對手20% 比多一分黎得唔得呀賽會

好熱呀dllm

熱成咁喺地鐵都見唔到著短褲嘅女仔

你痴線架
轉會窗完：屌 thanks mane salah

聽晚會轉涼同有雨

係季初勁左幾場
之後都好似冇態咁
出佢唔覺會改變到d咩

成日都有暗傷

吹 dybala 嗰 feel 好似當年季尾吹買 reus 咁

姐姐呢排成日著裙

預測：
英超買人轉會窗完，話買唔到dybala

之後話球員堅決要走，賣salah mane去皇馬

可能扑到痛 唔想著褲

蚊狔

Who needs MANE？

猀

【卡列斯前途未卜】

有土耳其媒體報導，比錫達斯主席正尋求方法中斷卡列斯的外借合約。亦有報導指，早前懷疑已欠薪四個月的卡列斯亦接觸利物浦尋求協助，離開比錫達斯。

據報，德國球會法蘭克福及杜塞多夫已對1卡列斯有興趣。

姐姐準備今晚大戰連場

返德國啦 踢多幾季收山做model

台長

屌，聽晚要去機場先黎落雨

聽晚未必大 星期六先最大雨
下晝再我update 下

一直以來，法甲勁旅里昂的球會主席奧拿斯（ Jean-Michel Aulas），都保持著「語不驚人勢不休」的作風，不但指出過他們有意邀請「狂人」摩連奴（Jose Mourinho）入主領軍，亦表示過曾邀請賓斯馬（Karim Benzema）從皇家馬德里回巢，其言論永遠充滿娛樂性。

較早前，奧拿斯在批評球隊表現時，又再次發表驚人言論，他說：「我們有一些主將都沒有踢出預期中的發揮，認為自己能夠於今夏轉會的想法是大錯特錯的，他們必須少說話、多做事。」對此，不少球迷均在猜想奧拿斯所提及的主將們，到底包括何人，而綜合各大媒體的報導，發現目前確實有5位里昂的核心球員，陷入林林總總的傳聞當中

星期四ladies night 係咪落去蒲

唔知, 只不過係姐姐著裙,今晚啪啪啪方便啲

Fekir, 因間轉個手又比曼城買咗

唔好再刺激奶西啦

佢唔太適合做職業足球員
影啲相全部拎哂angle 擺哂pose

做model 好搵過而家喇

Sarch左下大巴拿新聞
屌你全部細媒體黎
連mirror express呢d垃圾都未開始報

星期六行山是否玩命

5年一次撚鳩利撚, 除咗係隊波, 仲有媒體都比假希望利撚J

買得大波拿即係前面3個要走
唔通用佢黎代替史獨咩

煲水新聞唔洗認真

今次支持model, 有汗出冇糧出正仆街

乜撚野天氣嚟 又濕又熱

比啲mk仔啪不如比我啪我大把貨

係真利就知買人一定係流
驚下下季俾賤種鍠搶走邊個仲好啦

咪害人啦

空氣都特別臭

建議唔好啦 落雨都麻煩啦

行少一日唔洗死既
利申：行少廿幾年

又係放假落雨

返工落雨唔麻煩咩

返工最多咪放lunch麻煩
放假就煩足全日

咁都係cancel 安全啲

痴線, 幾好裝備都唔好較飛

我4年前有一次同一班舊同事行鹿頸
行行下中途落大雨, 我地又無地方避
踩中粒好滑嘅石,隻右腳好似單腳squat咁撐住,加枝行山拐先無事
我好彩成程只係冼過呢次其他人瘋狂仆親, 諗番起連擦傷都無真係好命大

唔爭在賣埋費
變做蚊癈猀

天氣唔好真係唔好行
太熱 落雨 呢D真係玩命
有時上到山唔係成日都有位避
唔好高估自己能力

留屌摩

屌摩有拉素吼住

【摩連奴分析流出】

最近，唔知點解有人搵到摩連奴响車仔年代嘅 Scouting Report，仲公諸於世添，講緊係一場 2007 年對巴塞隆拿嘅賽事。

摩連奴話，當年做呢個 report 嘅，唔係佢。據小弟推斷，應該係當時幕後團隊成員之一，後來仲教過車仔嘅 Andre Villas Boas 率領嘅團隊...

面然當時仲好後生嘅美斯，個 report 入面寫嘅應付方法係「FOUL 佢，越遠嚟禁區越好」...

結果？當時嘅左閘迪賀奴好聽話，一腳踩落美斯喥，直紅出場，結果打少一個嘅車路士輸波而回

迪荷奴果下太on9

呢個真
計劃戶外活動時一定要留意天氣以免發生意外

好公益廣告feel

台長黎架嘛

獌狗仔隻Kyle 又嚟料，今次我撐阿記牙

星期六日落雨
緊係留屋企打麻雀算

打自己隻雀算

咁有益身心

你含雀我

落唔落雨都係打自己隻雀架啦

好想再睇老虎屌摩屌米踢多場波

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

想各位利子安全至上姐

來自英國《獨立報》的消息，利物浦左閘艾拔圖摩蘭奴正接近與意甲球會拉素，預簽加盟協議。若此事成真，這名西班牙後衛便會離開效力 5 年的紅軍、轉投藍鷹的陣營，並可望與盧卡斯和路爾斯艾拔圖這 2 名舊隊友再度合作。

跟住每個週末喺屋企食救心

PSG中場拉比奧特（Adrien Rabiot）在今夏約滿，拒絕續約的他被球隊雪藏之餘，又未能找到合適的下家，處境尷尬。其母Véronique接受《隊報》（L’Équipe）訪問時指，自己的兒子形同「囚犯」，被PSG以不人道方式對待。

快躝

叫佢老母壓低週薪叫價咪得

壓低都唔好嚟利，利其實唔適合要性格巨星，你見個個聽話到中學生咁，隊波先易管

葛斯，丹比利，拉比奧特呢啲全部煲下水就算，一入嚟就麻撚煩，反而大巴拿呢啲真係乖開，好適合，不過FF下算啦

佢又話炒左佢老母既
睇佢個死款都係走唔到

炒左
利迷黎
黎頂防中位啦

即係賣走邊爐簽佢?

邊爐咪防中

返b2b位

賣走隻獌狗

who

好似係獌迷

又新特蘭又獌

好似我地兩個防中都係獌

成日skip邊有人想簽

邊爐獌迷，邊爐老婆利迷

囚犯呢個字咁似法比老母嗰時講？

咁邊個後備?米拿?

chiwell

曼都出Greenwood 同莊小朋友打，利可唔可以出甘馬曹同Hoever

到底佢兩個拍拖前有冇了解過對方加

睇波互屌係情趣黎

買唔買人都唔擔心
最擔心係同屌摩續約

諗起嗰陣利對般尼，高治老婆利迷，警告老公入波就瞓廳

你入波就以後唔使入我

高治食過幻幻雞，兼到咗個年紀，老婆話入波就要晚晚入我仲得人驚啦

點解個個利子都咁得閒

等緊個excel load formula先得閒上黎9up咋

同問 放lunch先上得黎

有得放lunch
仲好有好多野未做
希望3點食到

有冇人試過？

出左?

邊行咁顛？零售都有得放飯啦

共勉之

jjable？

仲好j過你d av圖

今次唔係阿叔阿伯

點解個個利囝都咁忙

係奶西巴on9姐，比我唔夠一個月就轉工啦，飯都無得食

佢要食肥妹呀嘛， 好似係

好地地無啦啦做乜咁多Dybala煲水新聞...
仲要接住Zidane話要買Mane既新聞咁出...
唔撚係呀話...

黎跟軒巨學下gel頭

買大巴+唔賣人
一季唔反

又真係幾靚仔，黎都好既，反正利炸靚仔都唔夠人多
當年一個王子吸幾多女fans

利記新icon

你說我未能定時 令你每天歡笑一次 😢

希望唔好又賣人套現買人

Zinedine Zidane insists on the signing of Sadio Mane

幾靚仔 終於唔係老mk爆炸頭短頭髮

又話咩FF文
轉頭打哂飛機

文尼勁過大巴拿咁多 賣乜撚

叮緊飯啦

Sane傷左

唔係M字頭就ok

你幾為鏝就會因為咁失分
之後比利後上奪冠咩

以為

agger路傷都有可能影響到
sane真係未夠

25寧替補

人地上次迪布尼傷出 出馬列斯入波 屌你老母

我登德國唔抵

攻中呀

其實dybala真係好架
起碼吸引多啲fans先
而家成隊冇個靚仔

啦子

M18

Dybala Cisco 各位要邊個

講到有得揀咁

Vvd快撚d扮傷啦屌

多謝讚賞

文尼咪靚仔

之前費南甸奴傷 造成過幾場失分，
但呢排冇佢都照贏冇問題了 點搞啊

軒 啦 廢中 Mo

唔好以為白人=靚仔啦

你痴線架

事實，加歷查都靚仔過蘇金寶

但用大巴拿黎對比現時既利
好難唔型仔過成隊

靚仔冇本心啊

札起型D

我覺得鳩美斯好撚靚仔

髮型唔夠mk

袁偉豪

vvd係成熟既型
大巴拿係小鮮肉，無得比

冇錢驗眼

諗緊帶唔帶部電腦去玩

政治手段，等你地開心下，以為走一個嚟個更勁，但其實最後乜都無

尋晚俾人收山腳

冇事

鏝啲人腳好恐怖，傷個Sane咪最多250打左邊馬列斯打右邊，完全無影響

Sane今年好似唔係必然正選？

相反垃圾利班正選 前場後場傷一件都玩完

佢地今年前面得阿古路係必然正選
但sane冇傷

下半場等你攰先出嚟爆你

哥狗勁在買一大堆人但又可以場場出唔同人都贏到波

哥狗>廢中

要黑鳩定靚仔好

sane呢排都唔fit
最重要反而係250

就算馬列斯水水地都夠打中下游，仲有b silva呢啲可翼可中場

屈撚到對面0角0射,
唔好話防中,
唔出KEEPER都贏啦

屌你老味

觀塘東廣場地下一間吉舖用簡體字招租

一熱返啲蚊又出黎 咬到仆街

坐巴士返屋企
哇上層臭撚到 有條友臭狐成層臭到嘔
啲人仲坐真係
我即刻跑落下層避難

我住郊區，今朝出完車成個車頭都蚊屍

天氣熱好麻煩

台長話星期六日會落大雨涼番啲
今個冬天都無撚涷過咁滯

痴撚線

臭狐都聞到?

好撚臭wo 我同個剛上車既阿嬸 你眼望我眼
臭到面容猙獰 我差啲反胃
聞多兩分鐘一定嘔出黎

今季2/3時間無咗迪布尼都完全唔發覺
最有影響果期都係費南甸奴傷
但哥狗真係識學習同進化
依家費南甸奴又傷 但已經完全無影響

啲人腳真係幾好 同埋最緊要係 識變通
無左a 咪用b 打b戰術
我利板斧得一兩套 不停搵啲人塞入去
唔會因為球員特性做修正... 講到口水乾

控球控到極致
根本唔會比波你攻

有條link牙正同台長合體左，有無人想睇

一撚定唔會課大金買。fsg

天氣女郎？

6月起最多7颱風 天文台指未來新界或破40°C

屌 佢轉左圖

仲要sane咁都無傷

見到有兩個bikini 女

台長點睇, 就黎會熱到仆街

可惜無咩波得B到

對腳

針插龜頭個ching好撚勁

右邊嗰個有冇B

【大陸中心╱綜合外電報導】中國江蘇省南京市一名32歲結婚多年的男子，因年幼時不慎將一根5公分長的大號縫衣針由尿道滑入陰莖內，使男子18年來受盡會陰疼痛之苦，尤在夫妻燕好時為甚。

我一開始睇係bikini 女 頭先轉左海旁相 宜家又轉返bikini 女

去過利市朝聖的利

有無去果個Williamson Tunnels

右邊會唔會太瘦

想攞亨利老命

成億

佢買左 我一日講一句我愛fsg

買到大波拉 一定波衫都賺返成億 唔洗同FS吱驚

150m 賣走vvd
發動150m戰爭

阿狗仲燒緊獌

應該要燒到獌騎住阿或者獌贏阿先有天煞反擊戰睇

怨婦妓

咁要支持阿狗坐穩第四了

踢贏鏝來上第四的話都OK

踢贏鏝再輸第四更ok

一陣又有mon post狗話你地幫死敵含

含佢老母
佢地同市光榮又含熱狗仲扮無野

有啲真係臭得好誇張

前四之爭係估唔到車連柒兩場

唔差在柒多場比我利

熱&車：和都夠令你提早講：「next year is our year」

如果真係賣文尼換佢
我寧願唔要
交屁其實好撚勁 唔想佢走

左腳仔... 賣水貨機會好似大過文尼

個個已經講到真係會買咁

賣沙短

今晚荷蘭對白俄 睇唔睇

而家唔j唔通等後賣哂沙拿文尼又唔買人先黎j咩

贏硬嘅
唔好睇啦

唔覺得大巴拿幫到好多 如果同價買到SON 一定係SON岩用啲

會唔撚會係咁呀
同文尼撞撚哂位wo
要翼做乜鳩
10號重要好多啦

屌出黎點應下啦
@雲迪克愛入球

未必唔係
高普都唔好10號
個dybala質素真係完全唔需要懷疑

求教我都想溝到姐姐

我睇唔到任何帶bra娜會嚟嘅理由

高普唔好10號係因為佢覺得隊入面既唔夠料姐
佢以前好似講過佢想打既係433正三角

你返工返到死得未

dybala係攻中定副鋒多

肥婆is ready

雖然真係覺得沙拿有價好賣 但唔會賣啦
得沙拿得埃及市場 美國佬點會賣 加上係廢中契仔

9up塞住利迷把口啫

一直忍住胃痛咁做

份工真係值得咩

小心胃痛變胃潰瘍變胃癌
到時D錢都唔夠醫

為左對住肥婆
去到咁盡

利物浦通常傳到仆街都唔會嚟
冇乜風吹既就會突然嚟咗
法賓奴就是例子

vvd咪又係傳到仆街

傻咗咩

而家返緊份工好鬼忙
基本上除咗Lunch hour
一日得15分鐘左右係可以撳電話
人工得15K 但係真係攰到仆街
但福利上幾好嘅，一年計埋補假應該有超過20日AL
又有醫保同彈性上班時間
但係如果轉工又唔知轉咩好
唔好話追Post, FB都追唔切

福利同人工差咁遠嘅

咩黎
20al 15k

以前我阿爺做野果時
邊有話㩒電話架
有lunch hour比你休息食飯已經要感恩

vvd真係傳到仆咗街之後就冇了

我都覺得好極端
所以就令到人介乎係走同唔走之間

以前你啊爺做嘢個陣都未出電話呢樣嘢
咁就梗係無得撳啦

香港地早死或者係種福氣

邊爐真係突然爆出 極保密

15k 好多工fg都唔止
再多al都係假

值咩

屌你老母香港地一定唔好生仔

考過兩年，會繼續

聯賽走勢：
鏝賽程易好多, 唯一希望獌要搶第四𡁻低鏝，真心覺得獌寧願鏝攞多過利

係咪一睇到題目就開始？
冇時間準備同諗？

岩
利申：女都冇

同你差唔多
人工高少少
AL又係有補假，不過無你咁多
Peak season 係6至10月
依家悶到抽根

其實你人工係咪好高？
做BIG4？
好驚有一日唔見你留言

想當年都考過一次IO
Final round溫錯書, 無睇recent news就收左皮
比D意見你, 其實個短講, 你心目中要有個topic e.g.人生/家庭/目標
你抽到咩名, 就base on個字fit in番個topic入去
咁就會好流利好易
留意少少扣題就OK 佢都唔係睇你扣體, 主要係壓力測驗+presentation

諗番起..又考過CI... 最尾因為有ibank offer就連final in都無去
好在都無乜點後悔過

btw, 要入境/海關面試攻略(本書)可以搵我, 我有 LOL

做 ibank
利子係咪得我咁廢

上面好多錯字sor
明就OK

睇好唔好運
我上年轉工人工都double咗

個leadership好睇彩數
佢唔係睇你做唔做到個task
而係睇你表達能力 同埋有冇跟足個instruction要求
仲有你對條team既態度
我o個陣講得清清楚楚 對條team好有禮貌 唔會bossy
佢地成功carry我搞掂個task
不過好多人做唔掂個task都入到下一round
所以係唔關事

你都唔識收工

做緊夕陽行業嘅三人公司仲廢

原來巴打ibank

成班係到扮廢

之前講緊oral ，呢度個個都拎A/5**

已經知道呢度利子個個股東level

兩份筆試都好難

IG見到 鍠出145m買文尼

145m加魔笛就話姐

加埋華拉尼

加埋isco

加埋拖舟

加埋屌摩

加埋文尼

俾埋屌卡佢

結論 屌摩+屌卡<->文尼+145m+摩笛+華拉尼+isco+拖舟

利子咁多才子

做乜撚

買你個買

我都做緊福利好但冇乜前途既工
想走

走不是問題
問題係走完都可能唔會有更好前途

所以轉工不嬲都係賭博

咁好 得12日AL 返shift 人工多你少少
Fg第一份工 唉

講真 香港真係有前途既行業有幾多
睇公司好唔好既姐 好公司=有前途

搭地鐵笑左出黎
比隔離個靚女望住

上啦 順便水佢入利

咁害人好咩

成班痴線佬

係都送多個老虎俾皇馬

買一送三

文尼單嘢根本無討論空間 一句講哂 唔賣
想做返列強無可能兩三年賣一次核心

利記年年賣核你同我講冇可能

文尼原來而家先26
以為佢2829

同你一鳩樣 但愈黎愈忙
人工高你dd 一萬尾 al都有18日
岩岩轉過黎呢行 做左3個月 繼續做落去都算有前途
但真係好撚攰

呢個真 strong hold
+加大巴拿
兩閘後備
放屌摩同史毒
咁就收貨 可以既放撚埋老虎就最好

有無人公司請人

軒未賣就得

你人工好似好高

屌lfctv自己都反

軒呢

帶頭反

做咩先

1001

blocked lfctv

fsg可以叫祖減價

一張gif收lfctv皮

所以咪未做得返列強

有冇得升職都係一個因素

下季坐正

喉舌報dybala De ligt做乜柒

唔通櫃臺咩梗係back office

做broker firm b仔多好多呀
咪做銀行

利申做緊銀行back office

死 唔明d術語簡稱

broker firm 證券行
b仔 bonus

受教了

back office都好多種既………
以retail為例，ops / marketing / product / channel 全部都係back office 但skill set人工都唔同

我做ops

same之後應該做文員仔
engine呢行做落去有福都無命享

Oo係mo? 同trader玩遊戲？

咁back office邊d有前途得來唔悶
諗住搵文員仔 但唔想悶到日日上來睇人吹奏軒

場場將軒放bench
60 70分鐘之後先入黎就最perfect

結論： 要買多隻中場

大巴official未

使唔使打四次丁

所以我都係得個諗字

冇 越多automation 就越小嘢做得
之後就得返system enhancemenr 同chekc嘢果個
就會外判俾d印度仔搞

識好多舊同學做得銀行都係跳黎跳去嘅

咩文員先

physically戒緊 唯有呢度打多d

我都想第時返到一份可以準時收既工

成班專業人士

咪樓上個講個d 係猶疑緊咩department
一轉行就無曬d經驗 又要同班fg爭

係
所以我成日都同人講自己簡錯科好後悔

又未必既 如果語文能力ok都好多選擇
例如marketing 呢d都係sell把口姐
如果你讀engine咪搵下electronic product既公司
銀行我都有諗過 但硬係覺得好易比人炒

Trent Alexander-Arnold is set to sign an eye-watering £6.4m deal with Under Armour, which will see him earn more from his boots than every other England player bar Harry Kane. (Mail)

發達了

wtf 爬阿claim頭

利迷老細?